幾時先淘汰到銀包？

唔想再唔見銀包

唔洗帶身份證出街嗰日

番支那住
果邊好似唔駛銀包

唔單止係錢

身份證
車牌
開門卡

等等

等香港創科局應該廿年後差唔多

所有野都殖入身體裡面

然後咪整個RFID落身分證度過多廿年咪植埋塊晶片落個頭度

唔洗旨意
到而家都仲有鋪頭只收現金

電話做到一叉用十日先算

錢同卡分開擺/ 用長銀包
唔見左好多次銀包之後學嘅

我寧願差密啲都唔想唔見銀包

以後淨係卡holder 加少少cash

中国真係全部可以入哂落電話，但好似要link左佢d app

我見英國都都有人推緊電話 ID

其實一兩張卡放電話後面都得

錢就真係放唔到幾多

自從applepay可以用卡同八達通
電話殼攝身份證同200蚊
好耐無拎銀包出街

廿年後仲有中共港共存在咩

支那可能係全球第一個國家做到呢件事

好似d 狗咁？

地球出現聯邦政府

真
apply pay信用卡+八達通夠曬，真係要cash可以用手機銀行去atm攞錢，但利申未試過

露國突眼佬話佢住嗰頭已經去到連電話都唔駛帶嘅境界，用眼珠靠近個鏡頭讀取個人資料可以用捆綁住嘅個人戶口畀錢